# README #

Aplicación para Android que permite recordar y llevar un calendario de un producto médico a tomar durante un periodo de tiempo.


# DEPENDENCES #

Source-code Android reference to https://github.com/zxing/zxing (2015 version).



### Who do I talk to? ###

* Cristian TG @weaver7x cristian [at] infor [dot] uva [dot] es